（重開）李彩華小背心拍MV

點睇高登耐唔耐都仲有高質野出
連登就一班小學雞嘈怨巴閉